有圖！！！愛偷原味女內衣褲來穿 強國男稱會洗淨歸還

中國深圳市龍崗警方在日前抓獲一名愛偷原味女性內衣褲的朱姓男子，朱男被逮捕時，身上還穿著女用內衣褲，行為相當猥褻變態。

據中國《騰訊網》報導，朱男被抓時沒有反抗，並承認偷竊女用內衣褲一事，警方也在朱男住處發現3大麻布袋內，裝的都是女用內衣褲。朱男說，自己只是性格與眾不同，沒有暴力傾向，穿完後會洗淨歸還。警方表示，35歲的朱男曾多次盜竊女性內衣褲及裙子，他稱自己是為了尋求刺激而犯案。（施旖婕／綜合報導）

係咪公安迫佢著住黎影相

細到

開洗衣舖啦